［勞工法例］工傷收到表格5後21日

小妹今年工傷報咗上勞工處
喺工傷期間舊公司有出底薪，有比醫藥費
工傷返唔到工都有成2個月
之後quit埋

最近收到「補償評估證明書」（即表格5）
但21日到啦 都未收到任何補償
咁我可以點？

FYI
勞工處話「在其他情況下，勞工處僱員補償科會給僱主及僱員簽發一份列明補償款額的「補償評估證明書」（即表格5），僱主必須在證明書發出後21 天內將補償款項或未付的餘額全數支付給僱員。」

你話公司有係你工傷期間出過糧俾你
而表格5係要求你僱主將未支付嘅金額俾你
如果你僱主已經將列明金額俾咗你又或俾多咗你
咁你就冇錢收
但如果係佢未找清條數你就要同勞工處講